坦白講連登仔先應該獲選年度風雲人物

認同 香港無左連登仔唔得
駁五到